比人強姦嗰時應該點做

今日聽到有班女係到討論
有人話屙屎屙尿
有冇得諗

拎碌鳩出嚟

可能咁做條仔仲興奮 點知人哋玩開乜play

話自己有愛滋
搏佢淆底有冇得諗

扮含撚咬斷佢再走人

點知佢話我都有

話幫佢口 然後一野咬落去 用最快速度冲去警署 人贓並獲

尋晚我都咁教個女仔朋友 點知佢話「𠵱咁核突～」

狗咩屌屙屎

插眼，撞佢手臂關節都應該得

女user唔好亂試，只作參考

踢春袋+j 位，之後踢肚/頭
冇一分鐘都有20秒走佬

頂 我真係笑咗

唔會咁啱掛

其實好簡單，一手嗱住個春袋，咩力都冇。
咁佢就比你嗱住春袋，咩都順哂你意...

所以平時d人比人威脅，人地有把柄，就叫比人嗱住個春袋做人。係有根有句

但係，真係要嗱大力d，以免甩手

自膠 據

俾人用usb駁住雙手點揸春袋？

俾人用Usb駁雙手點揸春袋？

咁就扮配合佢 話幫佢含下撚先 到時咪嗱到囉

用個西夾斷佢碌鳩

不停高潮噴水 等佢插唔入

扯旗

反插

阿清Ho ball, 但會唔會比人反告強姦？

搵個機會幫佢含 跟住一野咬落去

話咬鳩嘅冇咩機會令到自己逃離
計我話 一開始就先扮野順佢意幫佢搞
之後目標指向佢春袋 同時望下逃生路線
最後趁佢唔為意 出盡力搾爆佢春袋
係男人都知就算唔小心hi下春袋都痛到傻
如果比人搾春袋嘅真係痛不欲生

但呢招唔知會唔會當傷人入罪呢？不過掂都好過比人強姦

覺得痾屎有效, 成陣屎味都唔想繼續啦!
不過都唔係話痾就痾.

靚女唔會痾屎

之前唔知邊到睇個話可以問關於條友啊媽既野，正常男人諗起啊媽都扯唔起（好似係）

如果絲打睇唔中個男人
扮high話好耐無男人砌，好想幫佢含撚先
再大力扯佢春袋，迫佢交部手機報警
佢唔肯比，就長指甲插佢睾丸
佢敢反抗，就拎手機/肘/拳頭大力錘佢睾丸

但如果絲打覺得個男人好正，唔想報警
重覆上述步驟，幫佢強制射精，等射空炮
用手機迫佢錄片，講返成件事
確保安全後，抄佢牌，得閒黎場友誼波

唔好！停!

想死的確可以咬

lm

唔好驚 扮enjoy

兒子生性病

唱unravel

小心有牙

不嬲都話 一野扯爆春袋 咪睇下點姦

享受

有機會就係咁踢佢春袋，踢到變血漿

強姦得都唔會比條撚你含啦
睇小d av

強姦用咩體位多
斷估唔會狗仔 龍舟掛鼓啦

Just enjoy

諗下傳教士 同汽車推推點樣解仲好

扑野教埋條女 點解 保護自己

係佢條頸大動脈度割一刀，d血會爸爸聲噴出來的，10秘內佢就會因為失血過多全身無力，然後幾分鐘內就會死的，好有用！

生活就像強姦
反抗不了就要學會享受

有無諗過佢無得姦就會直接殺左你

屎play正呀

屌打錯

可能人地係基佬

之前睇新聞
話有個女仔遇到就即刻扮迎合
然後除佢褲果陣就除淨一半
卡係個腳踝位，再kick低佢
然後走佬
不過我諗長褲應該work 啲

咬爛佢JJ

不能反抗不如試著去享受

有冇諗過佢姦完會殺人滅口

彈佢JJ

應該大叫安塔

係褲袋拎條假鳩出嚟屌佢

點解樓上d人覺得比人攻擊左春袋仲有能力殺人？

係唔係男人黎？

不要不要

不要，停
不要，停
不要停

強姦唔會比撚你含
強姦犯唔會信你會主動一開始迎合佢（姦姦下姦到無力除外）

諗下比人綁手、傳教士式時，點有效踢佢賓周仲實際啦

如果比人有心綁手綁腳，絲打們都係認命...

如果單純一時性慾貪念，諗下點踢佢賓周吧啦

吹爆佢或者比佢屌到脫肛為止

屙屎屙尿係work 同埋嘔 上堂professor教過
或者可以offer bj或其他行為 以代替被姦

利申: 以前讀criminology

其實我覺得香港太少地方賣防狼器
近年黑警咁廢治安又差左

我記得有隻防狼器係公仔匙扣黎，一扯個公仔落黎就會響